大家估下林鄭準時d定黑社會準時d？

正評 林鄭準時d
負評 黑社會準時d

我先比負評

官=警=黑

港共team A B

黑警最準時，敵退我入

點解次次都係一邊記者會一邊大鑊野